香港寬頻sales請報價

用緊香港寬頻$148 5 gb, 仲有1年先完約
想轉真無限plan, 上網見$446， 有無平d

Tg: dw8888